血咒之城暗夜儀式買ps4定switch版好?

ps4早1星期出
但ns可以手提玩

建議睇定d先，係咁延驚會伏

幾時出？

6月18日

睇過體驗版試玩片
感覺唔伏

仲未有人答到

自己打機 但要人地幫你揀

買晒lor
係垃圾任豚同索狗先互咬

選擇困難症

有諗過買哂

push

出到先講啦

講咗6月18出喎

我都諗買邊個版好，到時睇下價錢分別大唔大先

NS版會唔會lag架

得switch版係30fps

呢隻都lag？

佢好似改完加左好多effect

有無乳搖/露野先？
無就買ps4

多數ns版貴d

平個隻,反正硬件需求細

未有公佈有咩分別

睇定啲先，之前隻MK 11，switch 版要另外再下載20gb 遊戲檔案先可以開始玩

好彩未買，差啲中伏

利申：家中只有switch

mk11乜嚟要down20gb

Game盒後面有寫要預留空位作遊戲資料下載

i see

可能2隻都買

有中文?

我買ps4版
有獎盃
好玩先再考慮switch版，拎出街玩

gba同nds惡魔城基本玩齊 應該會pre order

2個平台都有嘅game我一定會買ps4，因為ps4一定會順好多畫面靚好多，我部ns只玩獨家game同d細廠game

睇左陣偷玩,懷疑PC版會有好多服裝mod,包括...

2D game嚟咋喎, 好難run得唔順

已買STEAM版,唔知點解仲未有得下載

switch
屙屎又玩得 係床又玩得 坐車又得

呢隻係獨立遊戲算唔算細廠game

算, 睇畫面都知啦, Switch一定無問題.

不過我玩PC版, 可能又有D九唔搭八mod

等多幾日買switch 版啦, 周圍都玩得

剛剛係STEAM睇返, 上市時間褪左一日, 係6月19日

Switch版今日出?

有無巴打都係參加集資等緊送貨

咁買pc鳥

psn揾唔到隻game既。。。

25號

唔知幾時先會寄呢

好似港伏無上架

日都無

我數位版簡NS版，因為日版遲出今日派steam頂住先

我係實體Switch版

我實體PS4

日都無？
咁我買switch版算

有人話改左19/6
聽日再睇下

psn 19號先有

Switch版
反正插電視玩應該同ps4差唔多

岩岩問左，實體都係19號先有

有冇片有遊戲畫面
應該switch
破解左

Here are the scheduled launch times for Bloodstained.

June 18th, 2019

PS4 Europe - 12:01am PDT
Xbox One - 12:01am PDT
Steam - 8:00am PDT
GOG - 8:00am PDT
PS4 Asia (excluding Japan) - 8:00am PDT
PS4 - North America - 8:00am-10:00am PDT

Backer codes are going out today as quickly as the platforms deliver them.

今晚12點先有

台灣全面到貨

btw見買驚易行版上左架

澳門5點左右有，香港一定今日有
ps4版

我係188問，佢話代理交唔到貨，要聽日5點先有
Btw 今晚再去睇下有無

我半小時前問話5點有
希望唔係fake尻我

更新

Here is the UPDATED launch schedule for Bloodstained.

June 18th, 2019

PS4 Europe - 12:01am PDT
Xbox One - 12:01am PDT
Steam - 6:00am PDT
GOG - 6:00am PDT
PS4 - North America - 8am-10am PDT

今晚9點？

Ps4係咪有繁中？

全系列有繁中，switch商店頁無顯示有，但應該都會有

代理今日好似唔派

今日5點定聽日5點?

暫時都唔見任何一間鋪頭FB話到貨

睇怕都兇多吉少

都未到5點，仲有機
btw我一早就收到玩緊

上面個張咩來? 好靚

點解switch 永遠都慢幾拍

封面套，我15年已經預購左

封面套係鞭做武器係咪突登
明落konami面

咁隻game又確實係有鞭既

Back左日版有排等，唯有打住steam版等

steam版佢facebook話今晚9點有
但我睇個倒數時間都仲係12點先到

psn有未

各位，澳門已經有，香港正常己經有。

PC~PC~

switch 30fps
ps4 60fps.

不過呢d game 好啱手提機玩
我都諗緊switch 定ps4

賣梗幾錢？

香港好似未見有實體版賣

PS港服好似無？

轉頭收工去黃金 深之都行下先..

腳

steam仲未玩得

黃金買到嘅可否單聲
有嘅話放工去買

p.s. 告到班黑警坐監 不得好死 永不超生

一係9點一係12點,等多陣啦

頭先問左元朗喜利間城市島
聽日3-4點先有貨

今日都冇
唔爭在等埋switch版出先買算

安裝中

有實體買啦? 邊到有

澳門

switch幾時

25

唔該巴打

中文好似好怪，有冇英文版？

哎呀 我7左 你頭先樓上post過 我冇睇名